"'Hier zijn we, Jack,' zegt hij, terwijl hij me aan de arm raakt, 'we zullen zijn zo goed als een familie voor jou.
Er zijn twee van ons, ik en mijn zoon, en je kunt ons houden.
Als je dat niet doet - het is een goed, gezagsgetrouwe land is Engeland, en er is altijd een politieagent binnen hagel.1.3 "Welnu, ze kwamen naar het westen, er was geen beven ze daar weg, en daar hebben ze huurvrij geleefd op mijn beste land sindsdien.
Er was geen rust voor mij, geen vrede, geen vergeetachtigheid; Keer terug naar waar ik zou gaan, daar lag zijn sluwe, grijnzende gezicht naar mij 90 elleboog Het werd erger toen Alice opgroeide, want hij zag al snel dat ik meer was bang voor haar dat ik mijn verleden ken dan van de politie.
Wat hij ook is wilde hij moet hebben, en wat het ook was, ik gaf hem zonder vraag, land, geld, huizen, totdat hij eindelijk iets vroeg die ik niet kon geven.
